{
  "Please open a workspace to use ReCode": "请打开一个工作区才能使用 ReCode",
  "ReCode initialization failed: {0}": "ReCode 初始化失败: {0}",
  "Are you sure you want to clear all history? This action cannot be undone!": "确定要清空所有历史记录吗？此操作不可恢复！",
  "Confirm Clear": "确定清空",
  "Cleared {0} history records": "已清空 {0} 条历史记录",
  "Cannot find change record #{0}": "找不到变更记录 #{0}",
  "Cannot find workspace instance": "找不到工作区实例",
  "Rolled back to #{0} {1}": "✅ 已回滚到 #{0} {1}",
  "Rollback failed: {0}": "回滚失败: {0}",
  "Are you sure you want to batch rollback {0} files? This will rollback to the selected versions.": "确定要批量回滚 {0} 个文件吗？此操作将回滚到选中的版本。",
  "Confirm Rollback": "确定回滚",
  "Batch rollback successful: {0} files": "✅ 批量回滚成功：{0} 个文件",
  "Batch rollback completed: {0} successful, {1} failed": "批量回滚完成：成功 {0} 个，失败 {1} 个",
  "This record is not a rollback operation": "此记录不是回滚操作",
  "Restored to pre-rollback state": "✅ 已恢复到回滚前的状态",
  "Restore failed: {0}": "恢复失败: {0}",
  "Change #{0}: {1}": "变更 #{0}: {1}",
  "Change History": "变更历史",
  "Clear History": "清空历史",
  "Refresh": "刷新",
  "Batch Rollback": "批量回滚",
  "All": "全部",
  "No changes recorded": "暂无变更记录",
  "Changes will be automatically recorded here when you edit code": "当你编辑代码时，变更会自动记录在这里",
  "files": "个文件",
  "Select all/none in this group": "全选/取消本组",
  "Click to expand/collapse": "点击展开/折叠",
  "Show changes for all workspaces": "显示所有工作区的变更记录",
  "Show changes for {0}": "显示 {0} 的变更记录",
  "View diff": "查看差异",
  "Restore rollback": "恢复回滚",
  "Rollback to this version": "回滚到此版本",
  "Rollback Confirmation": "回滚确认",
  "Close": "关闭",
  "Cancel": "取消",
  "File": "文件",
  "Rollback to": "回滚到",
  "Changes to be rolled back": "将被回滚的变更",
  "Rollback target": "回滚目标",
  "Click to view diff": "点击查看差异",
  "Just now": "刚才",
  "{0} minutes ago": "{0}分钟前",
  "{0} hours ago": "{0}小时前",
  "Yesterday": "昨天",
  "{0} days ago": "{0}天前",
  "Rolled back {0} records": "回滚了 {0} 条记录",
  "Protected file modified: {0}": "⚠️ 受保护文件被修改: {0}",
  "Protected file \"{0}\" was modified. Record this change?": "受保护文件 \"{0}\" 已被修改，是否记录此变更？",
  "Record": "记录",
  "Skip": "跳过",
  "Settings": "设置",
  "View Range": "查看范围",
  "Today": "今天",
  "Last {0} days": "近 {0} 天",
  "Timeline": "时间轴",
  "Timeline: {0}": "时间轴: {0}",
  "No history for this file": "该文件暂无历史记录",
  "This file has no change records yet": "该文件尚未产生任何变更记录",
  "Version": "版本",
  "Type": "类型",
  "Normal edit": "普通编辑",
  "Rollback": "回滚操作",
  "Batch edit": "批量修改",
  "Added": "新增",
  "Removed": "删除",
  "Compare with previous": "与上一版本对比",
  "Rollback to this version": "回滚到此版本",
  "Selected range": "选中范围",
  "versions": "个版本",
  "Time span": "时间跨度",
  "Total changes": "累计变更",
  "Compare range": "对比首尾版本",
  "Rollback to start": "回滚到起始版本",
  "Current version": "当前版本",
  "lines": "行",
  "Click to select, Shift+click to select range": "单击选中，Shift+单击选择范围",
  "Please open a file first": "请先打开一个文件",
  "File is not in any workspace": "文件不在任何工作区中",
  "Rollback to version #{0}?": "确定回滚到版本 #{0} 吗？",
  "Search files or content...": "搜索文件或内容...",
  "Search...": "搜索...",
  "Search": "搜索",
  "Found {0} results": "找到 {0} 条结果",
  "Statistics": "统计",
  "This Week": "本周",
  "Changes": "变更次数",
  "Lines Added": "新增行数",
  "Lines Removed": "删除行数",
  "Most Active Files": "最活跃文件",
  "No changes today": "今日无变更",
  "No changes this week": "本周无变更"
}
